====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est à ce couple normes-démarche qu ' il faut travailler , les premières ne valant que par la qualité du cheminement qui les a validées .
Entity Name (Type) :: C (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
C (MISC)
Total entitiy counts: 1

